最后更新时间：2023 年 1 月 28日

数据隐私
Kamiya 致力于保护个人数据并确保在机构层面和技术层面的安全措施到位。

Kamiya 可选择或根据法律要求，提供与本政策内容不同的或额外的关于 Kamiya 处理您个人数据的信息。

请参阅本页末尾的当地隐私信息声明。

Kamiya 一般隐私信息声明

无论您是购买 Kamiya 的服务，还是只是浏览 Kamiya 的网站，Kamiya 都致力于保护您的个人数据，并确保采取机构层面和技术层面的安全措施来保护您的个人数据。

使用 Kamiya 的网站或购买服务，即表示您同意 Kamiya 按照 Kamiya 一般隐私信息声明（“政策”）和与使用 Kamiya 网站有关的法律声明中的规定处理您的个人数据。

Kamiya 有权自行定期更改和更新本政策。

个人数据、处理目的和法律依据

服务

Kamiya 直接从您或其他数据控制人员那里接收和收集您的个人数据，以便 Kamiya 提供或协助提供服务或向作为服务受益人的您提出请求。  其他数据控制人员可能会向我们披露个人数据，例如您的姓名、IP地址或联系信息，以便我们向您提供服务。根据您的要求，Kamiya 将向您提供此类其他数据控制人员的身份。

处理您的个人资料是为了履行您与 Kamiya 或 Kamiya 的客户签订的协议，或为了采取措施提供或协助满足您的要求（例如，在填写联系表时，作为注册或调查的一部分）。

Kamiya 根据适用法律处理您的个人数据，处理您个人数据的法律依据是合同、您的许可、法律义务或 Kamiya 根据一般数据保护条例（General Data Protection Regulation）第6条第1款 a、b、c 和 f 项的合法利益。

网站

当您使用 Kamiya 的网站时，我们可能会根据 Kamiya 网站功能的需要，并根据Kamiya 的 Cookie 政策，收集和记录您计算机系统的信息和数据。这可能包括处理个人数据，例如， IP 地址、访问时间以及其他网站和浏览器信息。此外，如果您在任何 Kamiya 网站上填写查询表格，Kamiya 可能会收集您的姓名和联系信息。

Kamiya 根据适用的法律处理您的个人资料，而处理您个人资料的法律依据是您的许可，或 Kamiya 根据一般数据保护条例的第6条第1款 a 和 f 项的合法权益。

网站

当您使用 Kamiya 的网站时，我们可能会根据 Kamiya 网站功能的需要，并根据Kamiya 的 Cookie 政策，收集和记录您计算机系统的信息和数据。这可能包括处理个人数据，例如， IP 地址、访问时间以及其他网站和浏览器信息。此外，如果您在任何 Kamiya 网站上填写查询表格，Kamiya 可能会收集您的姓名和联系信息。

Kamiya 根据适用的法律处理您的个人资料，而处理您个人资料的法律依据是您的许可，或 Kamiya 根据一般数据保护条例（General Data Protection Regulation）的第6条第1款 a 和 f 项的合法权益。

来自 Kamiya 的通讯和其他商业材料

Kamiya 处理您的姓名、电子邮件和其他联系信息，以便向您发送通讯、邀请和活动信息以及有关 Kamiya 服务和公司的其他相关信息。

Kamiya 根据适用的法律处理您的个人数据，处理您的个人数据的法律依据是您根据一般数据保护条例（General Data Protection Regulation）第 6 条第 1 款 a 项的许可。您可以随时撤回对继续处理的许可。

无论您的目的是什么，我们都建议您不要向我们披露任何敏感的个人数据，例如种族或民族、宗教、工会会员身份、性取向、健康、基因或生物特征数据等。

此外，Kamiya 可能会出于统计目的对通过任何 Kamiya 网站或通过任何预订系统或类似系统收集的数据（包括个人数据）进行匿名化处理和汇总，以扩展 Kamiya 的产品组合并改进服务。


向第三方披露个人资料
如果有必要，Kamiya 可能会向 Kamiya 集团的其他实体、签约服供应务商和顾问（“第三方”）披露您的个人数据，以履行其对您的义务。签约的服务供应商可以是 Kamiya 服务供应商，提供与部分服务相关的 IT 工具，如模型、支付。

此外，Kamiya 可能会向托管公司、营销公司或其他服务供应商披露因使用 Kamiya 网站、参与活动或接受 Kamiya 的商业信息而处理的个人数据。

此外，为了履行法律义务，保护 Kamiya 或他人的权利、财产和安全，或者在出售/清算 Kamiya 的任何部分业务或资产的情况下，Kamiya 可能披露您的信息。

根据您的要求，Kamiya 可以向您提供此类第三方的身份。

向其披露个人数据的第三方可能不位于您所在国家/地区，但 Kamiya 将始终确保个人数据保护处于适当的水平，并确保采用合法的方法来转移和披露个人数据，例如，欧盟标准合同条款（EU Standard Contract Clauses）。

Kamiya 处理您的个人数据的期限
您的个人数据将在为实现目的所需的时间以及在适用的法律内进行处理。除非适用法律要求 Kamiya 将您的个人数据保留更长的时间，当不再需要为实现相关目的而保留个人数据时，您的个人数据将被删除，相关目的存在的时间长短取决于法律依据和相关的情况（例如，与您签订的合同中约定的条款、同意的有效期、合法权益等）、服务相关的国家（例如，国家簿记要求等）以及 Kamiya 所提供的服务。

与使用 Kamiya 网站相关的个人数据最迟将在 30 天后删除，但来自 cookie 的数据除外，这些数据将根据 Kamiya 的 cookie 政策删除。

如果是基于您的许可处理您的个人数据，最迟会在您撤回许可时删除您的个人数据，除非适用法律要求 Kamiya 将个人数据存储更长时间。

您的个人权利

根据法律规定，您享有以下权利：

您有权了解 Kamiya 正在处理的有关您的个人数据。
您有权更正或填写不正确或不完整的个人数据。
在某些情况下，您有权删除您的个人数据。
在某些情况下，您有权限制和限定您的个人数据的处理。
您有权反对处理您的个人数据。
在某些情况下，您有权要求将您的个人数据传输给另一个数据控制人员。
您可以随时通过下方联系方式与我们联系，撤回您向 Kamiya 提供的任何许可。

联系我们

如果您对本政策的内容或您作为个人的权利有任何疑问，您可以使用以下电子邮件联系您所在国家/地区的当地隐私负责人，如果您所在国家/地区不存在此类隐私负责人地址，您可以通过以下方式与我们联系：

Email:
contact@lsa.moe
lianzhou@kamiya.dev
Phone:
+1 781 346 9531

提交投诉

如果您想投诉或报告我们对您的个人数据的任何不合规处理，您可以使用 Kamiya 的举报程序或通过上方所述的方式联系我们。

您也可以向当地的数据保护机构/监管机构提出投诉。